要求恢復所有港澳居民的中華民國國籍

港澳地區在主權移交前被視為中華民國國土，所有港澳居民皆有中華民國國籍，在移交後為因應現實情況，剝奪了港澳地區人民國籍。現今香港情況有變，人權法治受到挑戰，當地居民甚至有生命危險，中華民國理應負起大國的責任，恢復港澳人民被剝奪的國籍，讓中華民國再次偉大！

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

907 機場攻略正式出爐，唔使再驚大逃走！

size=5][ 極緊急！！ ]

一人一信

向國會議員表達通過
《香港人權及民主法案》既意願！！！！[/size=5]

上面個post有template!!!!!

以下係目標人物(入網站遞交意見書！) ：

1. Senator, Ted Cruz
(上款 Dear Senator Cruz) -

2. Congressman, Jim McGovern

(上款 Dear Rep, McGovern,) - Enter Postcode as 00000

3. Senate Majority Leader, Mitch McConnell

(上款 Dear Leader McConnell) -

4. Co-Sponsors of HK Human Rights and Democracy Act
Congressman, Scott Perry

(上款 Dear Rep. Perry,) -

一人一信send俾美國國會議員呀！
上面link有template呀！！

做多左

唔好玩啦
臺灣政治自己都亂到九彩
邊得閒理你

其實法理上一直都有，只係申請唔到護照。不過就算有護照，冇戶籍都係冇用。

唔想第日畀Korea Fish統治

有本民國版BNO做護身符都好，而且無戶籍係台灣住夠8年都會有戶籍

無戶籍去台灣要申請許可，而且居留都要符合條件。

漢奸

謝幫推

變700萬蝗蟲入侵台灣

成日都講交換
韓粉來港發大財
港人在台建設民主中華民國

你想中華民國強大我唔想喎 咪撚逼人入藉台灣， 我支持英國

冇玩啦！

要香港獨立，香港建國

呢啲先係出路

就算唔想佢強大，都希望多本護照，同BNO作用一樣

多本護照啫